想問買美股邊度兌美金好d?

投資新手,無知一問

平時中銀兌 有中銀理財ac 匯率會高d

多謝巴打解答

大眾銀行